俄佬收共匪錢既假記者！

認住佢樣！下次見一鑊問候一鑊！